想請問大家知唔知係邊有得買原粒黑松露??

想買原粒黑松露, 想知香港邊到有得買?
同大約幾錢左右??
唔係黑松露醬果D

黑松(重)露(路) 松露有公路 重=重複/重疊=>一堆 黑重=一堆黑人

多謝我老友阿強提供舊登IQ題

City super 不過中資

灣仔有間叫mercato gourmet專買義大利嘢
幾個月前係嗰到見過有原粒truffle賣

松藝館
2885 2030

厘間野一直都想去
搵日過去睇下先, 絲打 你記唔記得佢大約咩價錢??

但見佢餐廳黎....都有得賣?

餐廳門口有得賣

原來係咁! 感謝